坐緊因航去加拿大，個位重所未見咁撚窄！

坐緊因航去加拿大，個位重所未見咁撚窄！

架飛機就好新，應該係新設計過啲坐位， 嚟招呼啲大客

非常之窄 由枕手内到枕手内我估只有18吋！

值得稱讚嘅係，中間個位係闊啲嘅！可能有20吋！人性化設計

而所謂嘅premium economy, 座位差不多有hkexpress啲位咁闊！

777-300ER

衛星電話？？

seat guru 18.2吋！

冇wifi

我都試過 因航d機真係狗都不屌

因d777未有wifi架喎

重未起飛，班機爆撚晒 好辛苦

16個鐘

買商務嘛

頭等啦

隔離有個大隻佬
本來係個大陸妹我可以霸咁啲佢嘅空間，㸃知個大隻佬同佢換位

邊會
你記唔記得係3-3-3 定係3-4-3 佈局

張櫈係藍色定綠色

你高姐

投訴啦
錢就比左,
得唔到應有嘅服務質素?

以長途嚟講，國泰已經好好

利申： 最長途都喺搭國泰飛澳洲

qantas係幾好，不過國泰個位真係好窄好窄.

宜家國泰777-300ER
用寸數去計其實唔窄
不過個櫈的確冇乜back support
你上seat guru 睇唔同公司唔同機型d 位嘅尺寸先啦

轉左10 abreast之後就唔敢講